學生點借錢？

有無人知學生可以係邊到借錢？
屋企出左啲事 急需幾萬應急
無入息證明個啲 有無得借？
唔好咁高息 借幾個月就還到

財仔

有冇親戚接滯到呀,
坦白講你冇入息仲要係學生我諗都冇咩低息會借,
一陣d 大耳窿恰你細個又心急要錢一定呃9你咁你咪大獲
同埋你幾急? 番工(幾份part time 同炒散趕唔趕到?)
希望你快d 搞掂啦, 記住唔好心急搞到比人昆就得

利申: 我都係學生, 但冇經驗只係路過講幾句, 唔知實際情況

問政府借

問朋友借

［member] [/member]

信用卡透支？

搭單問 我又係應急 但只係要7千左右 朋友個個番學借唔到 銀行冇入息又唔得 仲有咩門路？

Non mean唔係淨係可以借學費？

透支唔到咁多 而且好高息

你無收入又要抵押 出去借到都應該差唔多息

透支係咪下個月要還哂？

如果讀大學應該每年都借哂d loan
當急用又好 去旅行玩下又好
冇用過咪grad左一次過還哂佢

你今晚早x 訓發夢應該有機。

借錢梗要還
咪俾錢中介

中學生就唔使諗啦
大專生就問政府借grant loan、搵下院校有冇啲咩資助、如助學金、獎學金之類

利申：借錢緊要還，差緊政府十幾萬

大專院校應該有d緊急援助金比學生申請

出到黎差政府成二十萬

屋企人有事反而要你呢個學生借錢？
Btw 信用卡透支可以分期

忠告 借錢緊要還 咪比錢中介